日本妹減一分

個日本仔又衰，日本妺咁好，放假唔陪日本妺，抵死
日本妹痴線

日本妹最多感冒藥，港女分分鐘拎較剪

咪係

日本妹用心良苦
可能懷疑條仔有第三者想check佢電話
但又覺得當面問會令條仔好尷尬
先至諗住迷暈佢之後check

俾著港女
聲都唔聲搶你電話
捉埋你隻手指/塊面強制解鎖
你反抗即刻迫你跪低再刮你十幾巴

又有道理

Push

用香港人角度 梗係日本妹無錯 因為日本妹整體質素太高

如果用日本人角度，條女真係好唔掂

結論：條日本妹應該溝我

日本妹質素好港女九條街

日本妹

好恐怖 仲點信佢

有女煮咁有心思我晚晚返屋企食

日本妹係會煮飯

點解唔用安眠用 搞到咁大獲

日本妹嬲

落藥太黐線啦